其實冇讀個科engine可唔可以做返個行

就好似我本身係讀mechan 但係有人肯請我入間civil firm 咁我可唔可以照行到scheme A

唔可以。hkie寫明唔同牌嘅schemeA要求有咩學歷。你嘅學歷唔附合就唔洗諗
不過唔行scheme A都得嘅啫